< 人 血 饅 頭 > 喱個物資站呃咗手足十幾萬 ! ! ! ! !

騙子1：
真名：Dave / Woody Wong
Tg:@Dave225

騙子2 :
Karlie真名：Kalie：銀行戶口Tsin Way Ma
Tg: @wonderladyboy

涉及TG Channel : 開飯啦>資訊頻道

TG Group:
派零食車手 2.0
發夢開飯啦 2.0
夢遊開飯啦

於8月份起辦物資站，其間多次向義工們查詢義工收入/家庭狀況。
遇到合適對象，則相約食飯「傾生意」
兩人自稱為「力天製作公司老闆」，容易內部認購到演唱會靚位門票，並說服義工投資演唱會門票，預早購買靚位貴價門票，再以炒價圖利。

受害人起初以數千元留位，後來兩人表示需要以更高價價錢購買門票，如不繼續付款， 之前位費則不能退回。受害人表示無能力付款，兩名騙徒游說事主借卡數，以透支信用卡來借貸，更表示「還唔到咪破產囉！」及後，受害人再向騙徒過戶過幾次，金額達近10萬元。而受害人的家人及朋友也曾過戶於騙徒「留位」。受騙金額達20萬元！

現時為止，騙徒賣嘅周杰倫同陳奕迅演唱會都宣佈取消，錢又唔退！ 又繼續搵老襯！！

2019年10月25日
騙徒突然菩薩心腸，要捐物資畀一間幼稚園，表示該幼稚園因社運受影響，然後發起募捐眾籌！喱個物資站有捐到零食文具畀幼稚園生，幼稚園生同社運有咩關係,我未搵到答案。
事成後，騙徒將幼稚園生嘅合照（只blur自己人）發佈晒喺自己Channel 及 群組，再藉意眾籌！

在此，懇請各位家長勿向任何人透露個人資料！如需捐款，請向可信的機構捐款！
#發國難財正仆街#借運動開單正仆街#呃人全家死全家

搞撚錯呀 死仆街

推

成班細路冇飯食 係到呃錢

推，死撚緊依d

食人血饅頭，冚家中二噁英啦

屌，人血饅頭正仆街

咁9

鶳

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

屌...死仆街...

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

香港人真係唔配有民主
大部份人根本就係支那dna

係邊頭出沒

食到佢肥肥白白

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

屌

Diu

push

屌你老母死肥仔騙子

呢啲垃圾實俾人收

個樣十足十7.21啲牛屎，要跟進下，手足死既死，殘既殘，你啲撚屌呃飯食，準備下半世插喉飲粥

推 屌佢老母臭閪

點撚解我遇唔撚到依種垃圾

不能接受人血饅頭

一係嘔返出黎，一係俾人起撚埋地址個d等人用自己方法追！最撚憎利用呢d事都呃人錢同溝女！自己揀！

有冇人有地址，準備做嘢

Push

185 subscribers
少撚過我IG

人渣
挖佢出嚟

屌佢老味

打鳩佢啦屌

死仆街
仲有無清d既相
咁撚樣衰 比多d人認得佢

鶳吧

尼d時候仲呃得落手 咁仆街

呢兩條友男定女黎其實
生成咁撚樣

推呀屌

人品衰係有樣睇，所謂相由心生

屌, 推

要鶳啦 呢D仆街冚家產

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

點解要咁做

屌你老母

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

人血饅頭死全家

食人血饅頭

2隻仆街睇到嘅話
捐返啲錢出黎算數
呢排poly加埋油麻地已經好唔開心
唔交錢就試下漒水洗面

佢地兩條友生成咁既撚樣
漒唔漒水都差唔多

在此，懇請各位家長勿向任何人透露個人資料！如需捐款，請向可信的機構捐款！
#發國難財正仆街#借運動開單正仆街#呃人全家死全家

好多仆街發國難財要小心

WTF!?

人血饅頭撚
仲衰撚過藍屍

報警都得，涉及扮黃的醜聞，Popo實做

咩人嚟㗎你過唔過意得去呀⋯⋯

一樣米養百樣人， 真係乜仆街都有

如果真ge 組隊召喚神獸，除非佢嘔返double

soucre?

呃飲呃食 食撚到咁肥 揾日幫佢地物理治療下 減下肥啦

兩個都係女 曾經見過喺天水圍出沒

Push左先

神獸ready

呢d比藍絲更仆街

p

推 仆街

衰過藍屍 直接火水唔該

準備麻包袋

pish

太過分

咁仆街！

推死呢d仆街

推到佢仆街

下次呢d野唔好就咁po 連登
比老豆搵仔或私下識既勇武手足
你放連登第一黃左佢會着草
第二連登仔都係幫你推下po 講下有幾嬲就算 唔會出手做野

兩個TB嚟

以為幫到手足 其實只係一條水魚

吊你 希望你收尾兩年奶屎要自己食番
太空咭又要買張嚟用下啦

呢d真係仆街過d狗
踩住手足d屍黎賺錢
過唔過意得去

推最憎依d

仆街啦

推 仆你個街我地勁多手足冇飯食 你班撚屌係度呃人血饅頭

好似係天水圍
之前周同學晚會見過

發國難財
利用香港人善心
呢啲撚樣仆街過藍絲

死肥閪

死肥仔呃到肚滿腸肥

朋友有個gp最近幾次有手足被捕，每一次佢地都話協助緊。
其他人懷疑佢兩個篤人灰

點樣可以教訓佢地

直接鶳了

燒尻佢條肥撚樣

推爆佢 好離譜cls

PUSH

呢種人係最仆街 班狗有槍都吾怕 更何況係條咁既肥撚樣 要佢嘔晒d錢出來

依家阿豬阿狗都出黎搵食，巴絲打們捐錢都要小心！

吾好比佢沉

屌你老母肥嘢

呢兩條肥仔幾有腦

Pish

見到佢神獸佢啦屌

推 呢班仆街

推到高人出手。

/

食人血饅頭仆街過藍絲廢老

快啲走呀巴打，連登唔講得真話

唔會同手足割蓆

私鳥

發國難財

想組隊

神獸佢

其實有朋友之前都比呢條友呃過

睇下搵唔搵到多啲資料，搵佢出黎等唔好再有手足受害

所以我不嬲唔撚信私人籌旗
捐撚哂比立場星火算數

兩件垃圾

其實係唔係民主地方都好，都一定會有好有壞嘅人，何必因為一小部分人嘅行為而決定一整個地方值唔值得有民主

推！！！

殺

過幾日無人記得啦，之前開掛呃左60萬袋袋平安，而家又繼續搵食

屌佢老母

Share 我朋友有既資料, 希望無手足再比呢條友呃

當然搵到佢請隨便神獸

詳情可以睇呢條link:

中文姓名:黃青怡

英文姓名:WONG CHING YI

化名:ZOE, WOODY , KIM , KIMMY

姓別:女

出生 : 香港

性向:女同性戀(TB ,TOM BOY)

出生: 6月14日,雙子

年齡層 : 25至30

身高 : 160

嗜好 : 食煙 , 評論星座 ,他人性格

性格 : 衝動 , 強迫他人(包括強迫老人,弱勢) ,蠱惑 ,四處打探人仕背景 ,抹黑不合作受害者

真心好撚戇鳩
係呢場運動話自己係香港人
跟住投資炒飛黎玩鳩香港人 炒高哂啲價
要香港人係自己地方買黃牛飛睇演唱會
比人呃我都覺得抵撚死

大家覺唔覺得有啲似， 定係同一個人

香港人太善良
又好多家長為自己出唔到黎而捐錢贖罪咁
一定有唔少呢啲混水摸魚發國難財

幼稚園受社影響？

tui this

以前佢呃過我朋友，依家又黎！！！

唔可以放過

咁仆街

唔明
咁有冇得告到佢還番D錢

推撚到佢哋冇得喺香港做人

搵防暴拉尻佢

我屌佢老味呀！

點撚On9...

撞

推啊DLLM

想神獸佢

死仆街

dklm

燒佢老母

老豆揾仔

好撚樣衰
成件懷仔咁

俾天收

神撚咗佢啦，獻世簡直

101

Push.

仆街仲睇乜撚嘢演唱會

消費運動正仆街

蠢成咁 一人比呃幾十個

私 了

神獸又要出動？

熱定身等鶳

屌我以為係男黎

推死仆街

黑心冇運行

sad but true

打死都唔割

人渣

還錢or神獸

有冇搞撚錯啊

狗都不如

華人社會不意外

又係呢條友

之前颱風天鴿之後識咗呢條友
借助幫助修復識咗啲義工之後
已經喺香港澳門兩地呃人錢
而家又用同樣手法

估唔到呢條仆街仲未死

我推開掛達人推左唔知幾多次，咪又係無人關心，我都心已灰

up

私了都唔過份

見一獲打一獲

屌你咩
呃錢已經仆街

仲要on9 做慈善？ 捐乜野比幼稚園啊

有咩計可以搞鳩佢？

推 依d人一定要搞鳩佢

衰撚過政棍議員

好多呢d人 人渣之中人渣
一定要佢有代價

係 一定要呢班垃圾有代價

完全唔覺淋完有咩分別

女黎？
生到咁會唔會就係報應

爆地址 唔該

狙擊
唔好放生

Wonderladyboy

死全家

有冇車牌no.
裝飾下

呢D仆街梗要佢付出代價喇

食人血饅頭死全家

呢d 真係人渣黎

救命我岩岩睇完至知最近都俾佢地呃左幾十萬物資錢,
點解可以咁勁拎到佢既相
又係問財仔, 係咪要報警??
有冇其他苦主可以聯絡

問清楚先捐

要有幾蠢先會俾人昆

仆街到你 驚唔驚有報應

吓 姐係你比佢呃咗幾十萬？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

呃細路狗到

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

哩班人良心唔好過意唔去架咩

堅料？

話完人地 檢討自己
集中火力捐去有信譽、透明度高既機構
捐物資》捐錢

相由心生
人渣特別樣衰
一定要哩兩隻冚家剷還

Sorry, 我敢講、冇一個肥仔係好人黎。
歡迎肥仔屌尻我～

係呀!借財仔返黎架

人血饅頭

女黎架

關乜撚野事on99, block 得

預咗有呢 D 人架啦。

有人起底？

想拘佢銀包 攞佢張信用卡被捐錢

搶

#29
更新數字 :被騙金額過20萬
對家澄清 (FC : 開飯啦>資訊頻道)
PS 紅字係我嘅回應

對於連登發貼者的所有指控
該位開發貼人仕完全沒有實質証據下
指Dave及Kaile騙徒

如果真的是騙徒為何開貼
沒有連同証據一起放上去？
就只公開個人資料？
就只有一些無理指控？
作出指控請附上証據!
我係樓主，我中意幾時放就幾時放，分開十個post開日日loop都仲得

開飯啦成立至今
一直都盡量幫助前線小朋友
能夠食得温飽
能夠派的地方都會去派
無地咪交返d數據出嚟囉！ 袋左幾多錢，派左幾多嘢，幫左幾多個小朋友呀？

亦有很多人可以做証
沒有騙取過任何家長一分一毫
家長呢？我暫時見到越來越多苦主浮水

至於被捕手足Dave同Kaile
一直有作出協助並沒有篤灰這回事!
喱個pt係人地回覆，與樓主無關
作出咩協助？幫人打畀星火

#俾人屈好慘冇証冇據
#出個post就係騙子
嗱嗱嗱！典型老千嘅特性係話返對方係騙子
畀佢呃過嘅手足聽過嘅說話有：
你地自願畀錢我
我知你住邊
我知你個人資料
依家係你賣黃牛，係你犯法
佢地同黑警一樣威逼受害者

有冇咁撚鳩呀，炒黃牛都做，被人呃嗰個都係衰貪心啦

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

yes!

苦主爆料-騙徒1:
真名:黃青怡KIM
年齡:28歲
身材:肥矮短髮
居住:元朗朗屏
電話:5548 3171 ...

附送上騙徒2電話 (至昨夜凌晨仲有人接電話)
極度建議苦主打去追返D錢

有部份受害者係自用。
只要一畀咗第一次錢，騙徒就會冠名受害人為炒黃牛共犯。

必須私了
用手足既血汗呃飯食 仆街過藍屍

係咪堅？組下隊去食下煙

有冇更多詳情？直接喺度講

樓主可唔可以pm 我 , 依家要報警, 搵記者定議員幫手?
我有好多證據

唔割

屌你老味,P牌仔 ,第一次上連登? ! 撚有PM?!
有證據咪擺晒上嚟,洗撚鬼鬼鼠鼠?
你咪報警囉!話唔定差館撞到架 ,我地都打算報

佢地搵左好多間知名教會同去星火到呃錢

叫啲十幾二十歲係社運出現
既小朋友去借錢同佢地分
即係好多係佢地車走啲小朋友講唔洗唔還錢直接走佬
仲有好多其他其他方法
又自已話開服裝公司
投資穩賺冇賠 仲有錢分俾被捕小朋友
又可以用唔洗半價就買到貴價電子產品
借家長車之名車小朋友返屋企
知道小朋友係破碎家庭大就會好關心地不停約人出黎攞電話
但其實係呃啲小朋友去大陸做生意或打工
又扮神婆同玩碟仙呃錢
最後目的係迫啲女手足去接客
目的係告佢地暴動

必須獅鳥

咁你俾個時間地點我, 係警署入面等ok?

等天收啦你哋

我一睇左依個帖
已經打左十幾個電話搵最出名果幾個立法會議員
有四個接聽左 兩個答應我區選後上佢辦工室搵人同我傾 同一時間聯繫民間記者會

你地自願畀錢我
我知你住邊
我知你個人資料

你依幾句說話佢都有不斷同我講

咁都呃

遇到就遇,我打算喺度公開,再報警,我建議你地都係公開先報
報左警就唔可以公開

我有佢地其他未公開過既相片同證據
我可嫉email 俾你你信我喇掛?
我就係其他一個苦主都冇聯絡方法

你有冇果幾個谷tg link 或者截圖?
放出黎分享下

你要我公開
我公開其中幾個頭先聯絡既議員名俾你聽
王x今
林x廷
涂x申
佢地自已聽或助理聽電話
岩岩再打多左幾個

大家醒少少好冇受騙的那個比騙徒更混漳

公開議員仲要 x 中間
你保護議員組？

怕侵犯私穩
唔係我係到貼晒佢地嘅相同資料出黎依到啦

疑似佢既Facebook

藍扮黃呃人血饅頭

個連登帳戶都係借香港嘅大學朋友電郵開
我用果幾個ISP 帳戶唔知點解連登唔接受開唔到連登帳戶

唔係疑似
直頭係
已經有好多學生手足被人告上庭暴動

啲重要資料我交緊俾佢地😠

食屎

1

Tui

樓主可唔可以contact 一下我朋友

佢都搵左一班之前比佢呃過既苦主

騙徒已經mon post, 回覆可以見到端倪
苦主有證據就放上嚟直接講

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

咁做同藍絲同幫狗有分別咩

騙徒1成個facebook都係分享藍屍post
有冇呃家長錢心知肚明

有無方法搵佢出黎

我知道大部份手足都好好心，但捐錢前請一撚定要FC!!!!!! 如果唔係真係會想打死自己

推，人血饅頭一定要嘔番出黎

仆街仲要係藍絲

人血饅頭見得多 咁仆街 真係屌你老母

割咗肥閪啲肉還

佢間垃圾 公司 有無報正稅嫁

同串燒寶個仆街一齊死返啲錢出嚟

呢個仲賤過串燒

代朋友post

報警拉9佢暴動罪

仲有幾多未被揭發

我依家至知我接觸既所有人都有俾佢呃,點解咁多年佢可以逍遙法外? 呃人咁多錢? 有咩辦法同行動post 可以迫佢嘔返晒所有錢出黎😠

對家澄清2
Admin 都係義工,睇完都呆左,指控者將將件事混為一談,未能就各事件提出證據。
唔洗咁心急，慢慢分十幾個post出，日日loop

本頻道收/派卷/物資都由多於一人處理及作證,幫手買物資嘅義工都有keep單,而運動前期大家都有出力幫手派物資,大型派物資不安全情況下轉為小組規模支援。
藍屍果然係腦殘，如果多於一個人處理就等如公正公開，香港政府夠多於一個人管理啦，咪又係垃圾！無國家醫生、東華夠係慈善機構，多於一個人處理啦，d捐款咪又係幫唔到人
講咁多，公開數據最實際！小規模支援定冇支援？！香港幾間大學水深火熱嘅時候，派左去邊？！

由於群組已被公開,admin希望保障大家安全,建議大家退出頻道
又係藍絲思維，畀人公開屌唔係團結僻謠，admin留完言就quit group ,仲叫其他人散水，賺夠咋？

警告：喺喱兩個人背後幫手嘅死仆街唔好以為置身事外，要公開嘅時候就會一齊爆！！

力天? Lion king?

但佢地話佢地係大台
係金主
幾間最出名既教會都指定搵佢地幫手
仲四圍帶手足入去避
幫過好多被捕手足

點知原來佢地係藍絲又或者係popo手足
同佢交易過既手足最後今個女都俾人拉左😠😠😠😠有冇勇武可錢捉佢幫我拎返果幾十萬? 厚酬

其實呢班騙徒係慣犯

之前share過一D整理左既資料

神獸必須要出動

唔好畀佢沉
天水圍勇武埋嚟接任務

推啊

樓主好撚勁, 私家偵探社, 依架車就係佢用黎呃我既車

推...屌你呢d撚樣呢個時候仲要呃人錢

發國難財既仆街要橫屍街頭

dllm 朋友睇到即上黎check!
邊有可能得廿萬咁少?
我認得依兩個肥仔!! 佢邊可能只人血饅頭左十幾萬?
我朋友一個都十幾萬啦
未計其他朋友!好多得十幾歲咋!!
借財仔還唔到激動依家仲係醫院未醒

依四個月真係老是常出現
依到有手足話相唔夠清!
我就黎一張先禮後兵
女手足真係要小心，依兩個肥仔真係食女無數。

冇証冇據? 我就慢慢日日推証據同靚相出黎，推出到還返錢比手足果十幾足。唔好諗住慢慢還!

要教訓下佢地

召神獸
全城搜捕

呢類肥仔係仆街嗰

所以咪話香港人要有幾愚蠢先會信 有正常路徑 星半 612 果啲唔損 成日覺得人地係黃店就要懲罰 唔係反對黃色經濟 有陣時做多咗 分分鐘人地扮黃都未知啦 跟住仲有一堆食人血饅頭嘅仆街 又整tee 又整牌 勁on9

手足水深火熱，等612，星火，
未等到已經頂唔住啦，
而且人地講明被捕至有得幫，
冇飯食嘅手足可以搵邊個呢？
唔係想屌你分化L，
我自己捐到月尾冇飯食都幫咗緊急手足先，
有手足緊急求助，你點FC係真手足，
叫佢影大頭，俾證你咩?
幫完人重要俾你喱啲馬後炮屌，真係心撚灰，
不過我係唔會怕㗎屌你，
我會繼續幫手足 ，我大撚把錢，你吹鳩我脹咩！

死線就快到, 手足準備行動要升級

肥仔一次又一次食言 用返一貫手段拖同赖數
min pay 都唔找~媽劇停手足正式出動，唔好俾佢停
直到肥仔出黎負責

肥仔冇個好😠呃完人錢仲講到係人錯咁, 到依家至訓醒, 只係還返幾萬蚊咁小部分俾手足,大家認為可以接受嗎?

小小都拎住先
下? 小部分deal 分期都唔俾唔足?

警告！騙子現正游說受害人提出以錢換取刪帖！
所有留言ac會搵到端倪！

致各苦主：
如果有證據直接放上嚟，或者開加密
切勿留任何聯絡方法！

唔好畀騙徒帶風向
兩個騙徒係女TB !!!
所謂既苦主，你地未見過佢地咩？男女都唔識分？

On9 我都有捐但唔該用下腦 根本好易分到 有啲根本就係依個運動開始先扮黃

有心想幫手自己派券都得，唔需要經任何機構。
兄弟爬山，各自努力

絲打，你又話搵左議員幫，咁大個後台幫你，唔使上嚟追啦？
佢有還過錢畀你？ 還幾多？有冇入數紙？ 定係死tb上嚟試水溫呀？

風向撚開始進駐, 睇黎dave 真係迫虎跳牆
你唔洗擔心
開得依個post 就梗係有大把證據
最堅果d好快睇新聞會見到
有幾十萬俾你呃
自然有幾十萬慢慢黎
唔洗潛逃喇
已經搵左手足過澳門同大街

兄弟爬山，各自努力

佢地兩個拎左香港身份證
夠膽咪唔好返黎香港
睇下邊個夠長命
依家興玩攬炒

食人血饅頭仆街死

你係苦主定咩人？！

暫時行咗附近幾次，都唔見部車
我會係附近慢慢坐下散下步。

你避啦，即管避。
我同你講，一係你就賠哂所有錢出嚟加道歉。

唔係我見人人，見車車。
我會俾你知道呃手足同做仆街嘅人有咩下場，肥老千。

歡迎任內人提供線索。

ps發夢

手足預埋我地

凍結晒佢名下所有資產未

我不嬲獨行喎
不過都可以嘅，留個tg?

btw 今日記得投票

呃錢果啲我地自行獅鳥

Dave 你唔好on 撚鳩啦, 你唔好咁天真真係以為我唔知你做緊乜野
一方面口口聲聲係到話還錢
錢呢? 你老母

另一方面同一時間係到篤撚晒d 手足出黎暴動
再屈其他俾你呃既手足係篤灰

我屌你老母啦
你咁做死撚緊架喇
自取滅亡
我話你聽 如果我唔用盡一切辦法解決
我對唔住果幾十個俾你害既手足
咁多心俾錢出黎救手足
屌你我筆錢唔撚係俾你呃撚晒, 幾千個手足一人都分到幾百蚊

拉!
料會不斷慢慢爆
夠100個like 我繼續爆😠
肥仔你記住做既野會有後果

推，兩個TB肥閪，上得山多終遇虎

手足唔會咁易放過你地

提提各位手足

有關此老千退錢技倆
千萬不要接受任何部份退款
如果接受部份退款，警察是不受理

另外

如果接受部份退款，警察是不受理
因為老千會向警察說明已退款中
警察亦不能以詐騙罪處理
至今有無數苦主，被騙數十萬，卻只收得幾千
最後大數不翼而飛
如報警無效，建議獅了

推，兩個TB 肥閪呃咁多人，上得山多終遇虎

手足唔會放過你地

另外提一提手足

有關此老千退錢技倆
千萬不要接受任何部份退款
如果接受部份退款，警察是不受理
因為老千會向警察說明已退款中
警察亦不能以詐騙罪處理
至今有無數苦主，被騙數十萬，卻只收得幾千
最後大數不翼而飛
如報警無效，建議出神獸解決

我鍾意話佢肥仔就肥仔， 肥腸就肥腸，肥閪就肥閪
總之有9搞女仔既就係肥仔

講返我朋友,朋友係八月16號下午係灣仔一間教會聚會時撞到肥撚，
話整理18號教會物資幫手足,俾佢抄左牌，
18號一次落大雨大型聚會果時肥腸出手借馬會青年中心負責人約出黎幫手

當時仲有好多其他黑衣人同車手， 但車手同其他廿幾歲所謂既手足，我朋友都係完全冇交流既，我朋友只有肥腸電話，同之後有交俾肥腸同相入面果個TB.

之後肥腸好熱心咁（扮）救人同幫手，其間好多數唔清既公公婆婆同小部分師奶同中年西裝男係不停幾萬幾萬咁捐俾肥腸，

我朋友自己都收到好多年輕男仔捐美心同飯券話想幫前線d 十幾歲學生交左俾TB
見到啲唔知手足定同黨仲話次次都係一定要咁咁交俾‘’“大佬”‘’
話咩問責制，要知道手足邊個係大台金主（肥腸）
手足有帶到個支援站不㫁都有依幾個月online offline 叫人損錢，
有係 公海到都不停咁拉善長

現場有其他幫手既中青都係將收到既所有現金，無數禮劵同百幾二百張既八達通卡等即場交晒俾佢，甚至差唔多入夜時隔離物資站都有一車車送過黎。

肥腸同一時間都會對啲個樣普通啲，冇收錢只係義務幫手既義工小妹妹大聲發神經，呼喝。我朋友果時覺得佢好型。

肥腸就係咁博取到我朋友信任。
佢同我朋友講佢係321 go 等十幾間知名公司大老闆，係娛樂圈冇人唔識佢,etc.
見佢咁唔開心咁緊張,請佢去睇演唱會，仲講左左好多一線歌星同無線當紅藝人既近況佢聽

無幾耐後佢就好關心咁成日約我朋友出黎食飯，有晚發完夢後入夜話好擔心佢安全，就話過去車去走， 吹到好危險咁

。
。
。
。
。

我朋友醒返就係發現自己係酒店

我朋友第一次咋 頂佢個肺，騙左我朋友十幾廿萬仲唔夠？你知唔知啲錢係除左卡數外搵咩人籌返黎架？

上面事件四分一都未講完，我一面問一面打一面喊收恰手情再繼續。
有大量相， 片，同資料。
一定推到失聯肥仔鋪返出黎同我朋友交代好。

肥仔同我朋友講係咁話明知唔關佢事
依啲野係同karley 之間既私人恩怨？

依條仆街肥閪
有乜做唔出
絲打振作啲, 繼續推
推到再出相

樓主我搵人搵到肥仔澳門既D 資料同真正電話
同你打出黎d 資料有誤

你有資料更新連FC圖擺上嚟。
佢所有資料我全部都有cap圖，有證有據
一個老千唔會一個電話走天涯，你都唔只一個電話號碼啦

自已友, 核爆都唔割呀dklm

仆街

手足咁夜都唔訓？
岩岩迫到我朋友俾再料
肥仔係香港係咁搵人搞鳩我朋友

五大訴求好清楚
已經fact checked 依幾個月有上百個學生手足奶左野
我朋友聯絡左佢幾個教會朋友

答應左肥仔聽日會post 新相， 手足繼續推
我唔找數死全家

Dave 係到玩火

有好消息, 已經有手足棄暗投名
聯絡左我send 左有用資料同証據俾我
獎金聽朝會到戶

暫時資料同証據已經夠晒行動, 但多多益善
肥閪仲好淡定話乜都唔關自已事
聽日開始會我每日1post ,慢慢引爆核彈頭
直到肥閪回應五大訴求

手足依家同我做既野係,
同我推同留名慢慢睇好戲, 後面幫手班仆街我已經收齊晒人名同相片

PS 肥閪仲以為開post 咁多資料出黎係為左告佢詐騙未知道自已衰乜同得罪邊個

錢唔係問題
記住,我唔係要關於詐騙既資料

里間？

發國難財已經好仆街， 仲要呃人錢，死騙徒！

我
岩岩問左朋友話係呀
肥仔係咁俾佢聽係依間
黃大仙手足接任務

唔單係呃錢,扮黃賣料俾popo,
嚇女手足接客

召喚神獸出動

等左成日，一張FC圖都冇張，渣ga
打長文有撚用咩？

我話左會找數

張車圖一早有，而且高清

一時禁錯者

有超過二百幾張
不定期慢慢update
我發張肥仔車我朋友上酒店前既出黎先

唔知除左岩岩同d 公公婆婆呃返黎果一疊又一疊現金外
肥仔黃色個袋入面裝左D 咩呢

肥閪八月車我朋友返屋企後車左去返酒店間酒店名叫悅品天秀酒店
失左身後肥仔仲同我朋友講佢知佢係處後仲無恥到話佢係les,
佢冇蝕底過
乜撚野post 長文？
個原因係肥撚用同樣手法呃左我朋友好多女教友，
第一次益d 雞虫popo
拎晒我朋友身分證同資料，
叫佢唔好報警， 唔係新屋嶺再玩過

朋友走果時去左同酒店前台拎資料
Print 埋張訂房單出黎睇
訂房人係
Ms, Ma Tsin Way
dklm 個千字係tsin , 大陸仔名黎
雖然張單係得果一日五百蚊現金訂

但職員仲話肥仔馬小姐果幾日日日帶左唔同十幾歲女仔上去
到底仲有幾多受害者？
我估唔少就係我朋友班教會班frd
肥仔有晒cctv 都唔撚驚， 就係深信用恐嚇方法屈係poop 做就冇事
爆出去就會立即被告暴動坐10年

Ma Tsin Way 係喱個！
所有匯款 訂房 全部用喱個名！！
分清楚兩個人！！